買左個新ssd 開開下file成日冇啦啦消失

成日想load 入面d 野就成個file system freeze 死左
有時部機甚至完全冇反應要hard reboot

新買返黎，係條SATA cable 問題定點
之前都買過個新hdd 返黎兩野就crash 9 左
攞去比人睇話整唔返
係咪咁黑仔

(個ssd 冇mount 到，直接將佢long 左係另一個disk 上面，有冇影響？）

咩SSD

條線鬆啦

試過好多次
重開機個drive 又出現返
有時又冇野正常用
但有時用用下又突然freeze 左
跟住成個drive 唔見左

換線換插頭試外置轉換插

Maybe your motherboard's SATA controller is messed up?
Make sure your BIOS is up to date.

如果係淘寶ssd概話掉左佢都得

依個情況我之前條線爛出現過

never updated my BIOS before would that be the cause

係黃金買既

轉 SATA 位加線
都係咁就買個 轉usb 3.0 盒用一輪
冇事即係老母板/sata 線有事

Software 層面就揾PE 試

條線鬆左 試過好多次

could be

換個條Sata線
再唔得插其他sata port

adata